[日本電視台《MBS》報導 64事件30年後香港近況

全世界都關注

聽日我做好我應該做的事 就算輸 我心甘命抵

做人定做鬼 睇聽日

個人覺得若果有一堆人衝左，就應該全部一齊衝，唔衝劃清界線又同2014冇分別
全部人衝全世界都睇住
理得佢警方估計幾多人
理得中共會唔會黎坦克，一國兩制係中共背叛人民先

關鍵係香港人夠唔夠團結

尋晚做嘅NHK 64特輯有了

不過係生肉

搵到啦MBS 係TBS 系

講香港人嘅黃雀行動

[b]報道特集「天安門事件３０年～学生亡命の舞台裏～」